[MPF] 想整合去信安mpf

tg plesase:

信安mpf agent

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

搵AGENT攪

佢又唔收你錢既
你唔好俾佢SELL到你買儲蓄保咪得

你打俾信安問咪得
我都自己搞過
填份form寄去
佢就會幫你搞啦
之後hsbc 都會打黎confirm

完

想整合mpf R 著數
留tg

搭單問，用緊信安，其實點解個apps成日都login 唔到？係咪半製成品上架來的？

D agent 扮客上黎問野，然後換個帳號衝出黎留tg

真心問搵agent搞有咩好？ 都係遞張form

cross sell

咁係對agent好啫 對我有咩好處

Agent 填表多啲經驗，無咁易錯，一步到位

除此之外無野好

信安有咩基金好？

個app仲弱過大學生寫嗰啲

轉去最垃圾果間
做乜咁睇唔開